點睇之前試當真拍片生哥（培生）入左幾秒鏡連登仔都要生要死

而家幾千正皮g持生哥打林作

支持生哥打埋你

搬龍門之神你估流架

連登仔雙重標準世一

三十萬我會考慮應戰

因為 連登仔= 一個人

正皮千千聲算唔算一個人

算

如果有一個連登仔撐鍾共， 有一個連登仔撐林作

你可以開個post 話： 連登仔又精神分裂， 又撐鍾共又撐林作

Ching呢下屈過林鄭既得二百萬人

都係參考你既概念

"之前試當真拍片生哥（培生）入左幾秒鏡連登仔都要生要死
而家幾千正皮g持生哥打林作"

你都係將呢兩批人當做同一個人批評

逢係正皮過千+大幅多過負評，我視之為主流意見

連登賤種, 失憶快過拜登

如果比你揀食一舊屎同食兩舊屎
你係咪會揀食兩舊？

don't make stupid people famous

之前鐘培生係藍 宜家轉左黃啦

林作贏鍾培生十條街

兩舊😂😂

試當真永遠無罪